# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>, 2015-2016
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shuup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-03 13:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-04 14:15+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (http://www.transifex.com/shuup/shuup/language/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Theme identifiers must match."
msgstr ""

msgid "Either theme_settings or shop should be informed."
msgstr ""

msgid "Global plugins"
msgstr "全局插件"

msgid "Theme plugins"
msgstr "主题插件"

msgid "Shuup Extensible Theme Engine"
msgstr "Shuup可扩展主题引擎"

msgid "Themes"
msgstr "主题"

msgid "Customize the look and feel of your shop"
msgstr "定制您商店的外观和感觉"

msgid "Customize theme"
msgstr "自定义主题"

msgid "No theme is active. Click here to activate one."
msgstr "没有有效的主题。点击这里激活。"

msgid "Theming"
msgstr "主题"

msgid "Shuup Extensible Theme Engine Snippets"
msgstr "Shuup可扩展主题引擎片段"

msgid "Snippets"
msgstr "片段"

msgid "Theme Custom CSS/JS"
msgstr "主题自定义CSS/JS"

msgid ""
"Select the themes that will have this snippet injected. Leave the field "
"blank to inject in all themes."
msgstr "选择将注入此片段的主题。将字段保留为空白，以插入所有主题。"

msgid "Select the location of the page to inject the snippet."
msgstr "选择要注入片段的页面位置。"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Filter by location..."
msgstr "按位置过滤..."

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "activate"
msgstr "激活"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Choose a theme for your shop"
msgstr "为你的商店选择一个主题"

msgid "Theme activated."
msgstr "主题已激活。"

msgid "Custom CSS/JS"
msgstr "自定义CSS / JS"

msgid "Stylesheets"
msgstr "样式表"

msgid "The fonts, colors, and styles to use with your theme."
msgstr "与主题一起使用的字体、颜色和样式。"

msgid "Content in this box is shown to all user types without limitations."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Content in this placeholder is shown for %(category_name)s category only."
msgstr "此占位符中的内容仅显示在%(category_name)s的类别中。"

msgid "Content in this box is shown to guests (anonymous users) only."
msgstr ""

msgid "Content in this box is shown to company contacts only."
msgstr ""

msgid ""
"Content in this box is shown to all logged-in contacts (both person and "
"company; not anonymous)."
msgstr ""

msgid "Content in this box is shown to person contacts only."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Content in this placeholder is shown for %(product_name)s only."
msgstr "此占位符中的内容仅显示为%(product_name)s。"

msgid "Shop '{}' has no active theme"
msgstr "商店“{}”没有活动主题"

msgid "Inline JavaScript"
msgstr "内联JavaScript"

msgid "Inline CSS"
msgstr "内联CSS"

msgid "Inline HTML"
msgstr "内联 HTML"

msgid "Inline Jinja HTML"
msgstr ""

msgid "current draft"
msgstr "目前的草案"

msgid "old version"
msgstr "旧版本"

msgid "public"
msgstr "公众"

msgid "theme identifier"
msgstr "主题标识符"

msgid "view name"
msgstr "浏览名称"

msgid "created on"
msgstr "创建"

msgid "modified on"
msgstr ""

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "internal data"
msgstr "内部数据"

msgid "active"
msgstr "活跃"

msgid "data"
msgstr "数据"

#, python-format
msgid "Theme configuration for %s"
msgstr "%s 主题配置 "

msgid "location"
msgstr "位置"

msgid "snippet type"
msgstr "片段类型"

msgid "snippet"
msgstr "片段"

msgid "themes"
msgstr "主题"

msgid "Snippet"
msgstr "片段"

msgid "Snippet for {} in {}"
msgstr "{}in{}片段"

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgid "Category Links"
msgstr "类别链接"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Show all categories"
msgstr "显示所有类别"

msgid "All categories are shown, even if not selected"
msgstr "即使未选中，也会显示所有类别。"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Image Link URL"
msgstr "图片链接URL"

msgid "Full width"
msgstr "全宽"

msgid "Set image to the full width of cell."
msgstr ""

msgid "Width (px)"
msgstr "宽度(px)"

msgid "Leave blank for default width."
msgstr ""

msgid "Height (px)"
msgstr "高度(px)"

msgid "Newest"
msgstr "新"

msgid "Best Selling"
msgstr "最佳销售"

msgid "Random"
msgstr "随机的"

msgid "Product Highlights"
msgstr "产品亮点"

msgid "Count"
msgstr "总数"

msgid "Only show in-stock and orderable items"
msgstr "只显示库存和可订购物品"

msgid ""
"Warning: The final number of products can be lower than 'Count' as it will "
"filter out unorderable products from a set of 'Count' products."
msgstr "警告：产品的最终数量可能低于“计数”，因为它将从一组“计数”产品中筛选出无法订购的产品。"

msgid "Product Cross Sells"
msgstr "产品交叉销售"

msgid "Show variation parents"
msgstr ""

msgid "Render variation parents instead of the children."
msgstr ""

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Category Products Highlight"
msgstr "类别产品突出显示"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Select all products you want to show"
msgstr "选择要显示的所有产品。"

msgid "Product Selection"
msgstr "产品选择"

msgid "Product Highlights (asynchronous)"
msgstr ""

msgid "Cutoff days"
msgstr ""

msgid "Cache timeout (seconds)"
msgstr ""

msgid "Product Cross Sells (asynchronous)"
msgstr ""

msgid "Category Products Highlight (asynchronous)"
msgstr ""

msgid "Product Selection (asynchronous)"
msgstr ""

msgid "In-Place Snippet"
msgstr "在广场上"

msgid "Resource snippet for end of head"
msgstr "头末端的资源片段"

msgid "Resource snippet for beginning of body"
msgstr "用于身体开头的资源片段"

msgid "Resource for end of body"
msgstr "身体末端资源"

msgid "URL"
msgstr "URL"

#, python-format
msgid "%(name)s Ordering"
msgstr ""

msgid "Ordering"
msgstr "订单"

msgid "Social Media Links"
msgstr "社交媒体链接"

msgid "Topic"
msgstr "主题"

msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Large"
msgstr "大的"

msgid "Alignment"
msgstr "对准"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Center"
msgstr "中心"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "text"
msgstr "文本"

#, python-format
msgid "Click to edit placeholder: %s"
msgstr "点击编辑占位符：%s"

msgid ""
"This placeholder is global and content of this placeholder is shown on all "
"pages."
msgstr "此占位符是全局的，此占位符的内容显示在所有页面上。"

msgid "End of head"
msgstr "头末端"

msgid "Start of head"
msgstr "头开始"

msgid "End of body"
msgstr "身体末端"

msgid "Start of body"
msgstr "身体开始"

msgid "Content start"
msgstr "内容启动"

msgid "Content end"
msgstr "内容结束"

msgid "(Error while rendering.)"
msgstr ""

msgid "Delete This Cell"
msgstr "删除该单元格"

msgid "Untranslated"
msgstr "未翻译"

msgid "There's nothing to configure in this plugin."
msgstr "该插件无法配置。"

msgid "Save Plugin"
msgstr "保存插件"

msgid ""
"Remember to publish your changes for this placeholder when you are done, by "
"clicking the Publish Changes button at the top."
msgstr "请记住，当您完成此占位符时，请单击顶部的“发布更改”按钮来发布对此占位符的更改。"

msgid "Edit Placeholder"
msgstr "占位符编辑"

msgid ""
"Edit plugins inside this placeholder. By saving the individual plugin, the "
"changes are saved as a draft, and only you are able to see the changes. To "
"make your changes Public, Click the Publish Changes button."
msgstr "在这个占位符中编辑插件。通过保存单个插件，更改将作为草稿保存，并且只有您能够看到更改。要使更改公开，请单击“发布更改”按钮。"

msgid "Add new cell"
msgstr "添加新单元格"

msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

msgid "Move row"
msgstr "移动行"

msgid "Add new row"
msgstr "添加新行"

msgid "Theme Configuration"
msgstr "主题配置 "

msgid "No themes are installed."
msgstr "未安装主题。"

#, python-format
msgid "Theme Configuration: %(name)s"
msgstr "主题配置 ：%(name)s"

msgid "There's nothing to configure in this theme."
msgstr "该主题无法配置。"

msgid "Select theme"
msgstr "选择主题"

msgid "Theme Guide"
msgstr "主题指南"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Currently active"
msgstr "目前活跃"

msgid "Revert Changes"
msgstr "还原改变"

msgid "Publish Changes"
msgstr "发布更改"

msgid "No access to editing."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unknown command: `%s`."
msgstr ""

msgid "Unable to determine the current theme."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Can't add more than %d cells in one row."
msgstr ""

msgid "Published"
msgstr "发行"

msgid "Reverted"
msgstr "回复"

msgid "Custom"
msgstr ""

msgid "Full Width"
msgstr "最大化"

msgid "Three Fourths (3/4)"
msgstr "四分之三 (3/4)"

msgid "Two Thirds (2/3)"
msgstr "三分之二 (2/3)"

msgid "Half (1/2)"
msgstr "一半 (1/2)"

msgid "One Third (1/3)"
msgstr "三分之一(1/3)"

msgid "One Fourth (1/4)"
msgstr "四分之一(1/4)"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Cell width"
msgstr "单元格宽度"

msgid "Cell align"
msgstr "单元对齐"

msgid "Extra classes"
msgstr "额外课程"

msgid "Add extra CSS classes names to the cell"
msgstr "向单元格中添加额外的css类名称。"

msgid "No Plugin"
msgstr "没有插件"
